Васильков Александр, ИВБО-03-13

**Защита информации**

**Курсовая работа**
*Тема: Протокол авторизации SRP-3*

Для работы программы необходимо сперва развернуть БД (PostgreSQL 9.6) - создать пользователя server_owner, для него БД auth. Далее создать таблицу в БД с помощью скрипта generateDB.sql. В дальнейшем сервер будет хранить данные о пользователях именно в этой БД.